港奸不取，港無寧日

教育局長唔相信自己教育制度，呢啲高級黑行為嚴重黨唔可以原諒。

身體一定係誠實